香港間JINS 本身包塊鏡唔係HOYA大家小心

見到勁多人排，又唔係特別平

owndays 係唔係

同價錢日本HOYA 香港明達
屌你老母昆水魚咁

Zoff 呢?

你去問清楚好
日本ZOFF 係用精工

垃圾黎

咁喺邊間買眼鏡好？

香港果間深近視散光要不要另外加錢？日本就不用的。

冇問見佢唔係用HOYA 就走左啦

講到起日本JINS俾HOYA 貴鏡你咁

明達好似冇左精工

香港黎講 joff 定 jins好

日本黎講 又點睇

朋友話要等2星期先拎到眼鏡

日本Jins都未必俾Hoya鏡俾你

不過香港Jins好似係由大陸Jins管理

客戶服務熱線：+86-400-920-7756
客戶服務郵箱 info_hk@jins.com
客戶服務時間：9:00-18:00（週六日、中國國內假期除外）
*以上是JINS中國內地的客戶服務熱線，撥打此熱線會產生長途電話收費。如需要查詢保養及維修服務相關問題，建議到官方網頁查詢門市電話，與店內職員聯絡。

不過其實Hoya又好，明達又好，產地都唔係日本。掛日本品牌咪一樣大陸做，都係OEM, 所以都最後睇邊個QC把關得好。

日本JINS 有時會俾東海你添
你諗下同一個價錢又有hoya 又有東海
就知佢d 鏡本身都唔係值錢，只係貼牌既白鏡

香港用既咪又係白鏡，分分鐘qc 同個d hoya 東海一樣
俾個少少錢拎兩個hoya 袋咪又係心理上、虛榮心既滿足

多餘

唔係貼牌白鏡
只係邊間平買邊間。平俾你梗係有D野

東海有咩問題
cheap咩？

hoya咪又係普通貨仔
比ziess nikon你就話姐
都唔明無hoya有咩咁著緊

係呀, 如果揀的話, 歐洲品牌啦, 高價就 Zeiss , 中價就 Rodenstock .

最On9係剩係包1.56
日本咩厚度都包

日本1.74都唔使加錢！